［你問我答］返過幾年 元朗神召會錦光堂

愈來愈似邪教
#勿相認

余弟兄

廚房幾大？

點解咁講？

有啲咩似邪教？好極端限制你地好多行為
以前有朋友叫過我跟佢去你個教會，不過冇去到

星期日晨咁早叫你返去祈禱 個個發癲咁

200尺

返左唔夠兩個月 叫你學方言

咩方言

弟兄

用條利上下上下 吧吧吧咁樣 真心痴線

跪安吧

靈恩派根本就係邪教
邊有愈黎愈似

一開始 都好少少 冇逼你返咁多野
都係星期日咁
見你返多幾次 叫你返埋 星期二既小組
返返下 又星期六 又星期日朝早6點 晨禱
瘋狂洗你用 話你要被神所用 快d成長
入面分組長 跟住區長 等等
係咁叫你快d做組長啦 帶多d人返黎
呢幾年開始 愈黎愈多組長 痴那線

我十幾年前已經覺得係邪教啦喎……

點解入面咁多保險佬銀行佬搵食

仲有啲坐喺度光明正大玩手機，但個樣霸氣到冇人夠膽郁佢咁

如果唔係做保險銀行sales, 咁返教會都冇乜實則得益啫

入面有啲係做老師 IT 醫護，根本唔需要好似sales咁入去擴闊social network
仲要因為踢錯人入會搞到俾組長好大官威咁鬧
呢啲我更加唔明佢去嚟做乜
去個教會都要俾人鬧，都痴撚線，仲要貢獻錢同放假時間出嚟受罪

咁多位弟兄姊妹，神愛大家。但，如果你講錯一句野/少少野做得唔好，我即刻冇情講out左你出小圈子外

Ho lun on9
成班人圍埋祈禱果陣偷望下人人鬥high個表情，就知其實大家都係做戲

都要提醒下自己如果真心當左人係朋友就死硬。。。

都幾多靚女
但啲人痴線架！！

記得當年小組有兩個人拍拖
當眾係西鐵踢左佢地出會

點解我覺得有好大班入去圍威喂嘅青少年，呢班企喺門口吹水，正常好多

邪教既爪牙喺度扮無辜
你仲返緊就證明你根本戇鳩啦

大家係弟兄姊妹，點可以亂倫嫁